美參議員提力斯：中國必須就武漢肺炎負責

生啲人俾你

快

又係共和黨出聲
民主黨死咗去邊度